中國將以接種中國疫苗為條件 批外國人赴華簽證

中國準備放寬邊境限制，允許一些外國人入境，包括來自美國、印度和巴基斯坦的外國人，前提是他們已經接種了中國製造的Covid-19疫苗。

據福克斯新聞今天報道稱，外國人，包括印度人，如果他們接種中國疫苗，就會獲得中國簽證。

自去年3月以來，為了遏制冠狀病毒在國內的蔓延，中國已對大多數外國人關閉了大門，許多在中國有工作和家庭的外國人被困在了海外。但是，中國駐幾個國家的大使館已經發布通知說，中國將開放簽證申請，選擇已經注射過中國製造疫苗的人。

中國駐美國大使館在一份日期為周一的聲明中表示，將開始處理“接種了中國Covid-19疫苗的簽證申請人”。從本周起，這一規定將適用於那些因復工、商務旅行或“人道主義需要”(如與家人團聚)赴中國內地的人士。

中國政府正在推進針對龐大人口的疫苗接種計畫，目前已批准了四種國產疫苗。但它尚未批准任何外國製造的疫苗。

據該報道，中國還將疫苗運往海外，以平息外國對病毒最初從中國大陸傳播的批評。中國的大使館的聲明說，這適用於那些在申請簽證前至少14天已經注射過兩劑疫苗或一劑疫苗的人。

中國駐印度、巴基斯坦、菲律賓、意大利和斯里蘭卡等國大使館也發表了類似聲明。

抵達中國的人仍將面臨長達三周的嚴格隔離。

該報道稱，中國的疫苗已經在世界上幾個國家推廣，包括土耳其、印度尼西亞和柬埔寨。兩周前，菲律賓收到了來自中國的60萬劑疫苗，啟動了疫苗接種運動。但並不是所有地方都能買到，包括印度和斯里蘭卡。

據福克斯新聞說，由於檢測結果缺乏透明度，中國政府一直難以獲得國際社會對其候選疫苗的信任。但據官方媒體報道，中國公司仍將向海外出口近4億劑國產疫苗。

我估到時打左科興既港豬都可以優先返大陸

玩疫苗外交玩唔掂, 依家轉玩疫苗威脅?

有藉口一世唔上大陸了

中共: 想入黎做生意? 打左先, 幫我撐起個場先

又話唔玩疫苗民族主義嘅

同時間打哂全球疫苗得唔得?

疫苗護照 打勻晒全球疫苗先

笑撚左

你自己個國家接種率都咁撚低，有咩資格要求人地呀

好撚無賴

好似集郵咁
本疫苗護照cup曬唔同國家出嘅疫苗

等睇歐美日韓圍內自己玩疫苗護照
唔受中國玩 香港分分鐘都無得玩

順手打埋粒晶片響對手度

一定啦
柒蛾港共一撚定含撚到雪雪聲跟足支共

第一日識中共?
我由高登到連登差唔多日日屌五毛同中共, 日日貼美國之音笑鳩中共
因為開幾個PO屌連燈仔RIP護旗手, 撐試當真姜濤幫藍營賣告, 打亂中共想靜靜機消融黃藍界線個計劃
中共就搵機會屈鳩我五毛, 話我PR引戰五毛分化
中共不嬲咁無賴

香港嗰7個等唔到呢日

又係呢招，ban fb, google etc. 但又推微信抖陰出去外國

如果真係咁，後疫情時代 pro 支那 同 anti 支那嘅分嘢就會更明顯

打完支那針
然後歐美國家全部唔承認
為棵爛樹放棄成個森林

都係㗎喇 唔同国家認唔同種類既疫苗

痴撚線

好仆街 真玩命

要打哥班由佢地啦
我不嬲唔阻人自殺